[餃子狂想曲] 辣雞麵雞肉餃子

喂大家好呀
2019年第一個post，我決定包啲特別啲嘅餃子
就係
將啲辣雞麵包落啲餃子入面
適逢咁啱轉咗工，識到班癲癲地嘅同事
見有人last day，佢哋又好支持我對餃子嘅創意
所以我決定將今次嘅創意！送比我今日last day嘅同事

Sorly又係你哋好憎嘅泡菜原諒我下次唔落

啲泡菜同啲雞肉撈埋成pat咁...

因為淨麵我怕太單調，所以有啲係加咗雞肉，另一啲係淨麵/淨雞肉

包完個樣都幾似樣，我估應該冇伏
BTW後面朵花幾靚

係葱花呀！

包完之後我就雪咗落冷格，等到今日拎返公司蒸熟同同事分享

泡菜雞肉餃

萬眾期待嘅辣雞麵餃

同事1點評 (雞肉麵餃)
個麵味道比較淡，如果有個醬或者豉油點下可能好啲，但個外型幾好

同事2點評 (雞肉麵餃)
(面容扭曲) 都幾辣下，個口感有少少奇怪咁

同事3點評 (麵餃)
佢表示鍾意試伏，食得好開心，亦冇留下任何comment

真。last day同事點評 (麵餃)
(試完第一啖表情複雜) ....嗯

然後唔知邊條蛋散話，不如比老闆試下味
好死唔死老闆又真係行過
就係咁
佢就食咗最後一粒餃子

老闆點評 (雞餃)
個皮有少少厚，不過現成皮係咁架喇，個味都幾ok吖，個樣幾靚

好撚彩啲同事之前食晒啲麵餃
如果唔係下個月嘅今日就會係我嘅last day

餓了

睇得出絲打對餃子好有愛 次次都係餃子實驗
下個臧姑娘仲唔係你
好葡萄你可以係office有人咁樣溫馨地一齊癲!!! 將紅同白獻畀同事

呢個牌子自己有出餃子喎

咁整餃子幾得意
希望有其他創意餃

幾時再整啲甜餃

一於今朝早餐就食餃子啦

又見到你
睇得出你同我一樣對餃子都係充滿愛！

我見呀，佢係經典辣雞麵同Carbonara果隻都有出到
遲啲諗住用佢個醬嚟包餃子，再買佢果包餃子比較下

多謝你

最近見到有個post係麥提莎湯圓
我啲同事建議我可以挑佢機，試下麥提莎餃子
不過我要諗下個組合點會match啲
應該要自己整皮唔可以買現成

支持

多謝

哦，原來係你條仆街，想自爆？

面餃………………………………

高抬貴手啊大佬

I love c打打

應該幾好食

下次試下我既精液餃

個味淡得滯但個口感幾有趣

我都好中意食餃子 我又想食

炒飯餃應該好食過麵餃

聽朝食餃子做早餐啦

我都覺
下次要試下炒飯先得
不過有少少驚炒飯做餡會太乾

小短腿又出現為禍餃子界🥟